係金鐘嘅巴打一定要入黎！！！

我有個朋友話有班number會出黎做野
一點要小心！
佢地係會抓班警察出黎打！
佢地會大部分著白色衫出黎認人
各位巴打要小心

未知係真係假！但都係小心d好！
記住我地係和平抗爭！